垃圾有線寬頻

有冇勇士同的一樣用有線
唔知做咩事完全打唔到機，lol ,2k,瑪英都連唔到。
但上網又冇咩問題，究竟發生咩事，有冇大佬知點搞

same here, 用緊電話hotspot

打完電話之後，都冇用，又話信號冇問題，又話去塔到整，等左成個鐘都唔得，明明琴日仲好地地

我都係
淨係玩到Steam
真係好撚垃圾

慢到 只睇到YouTube

我連2k都連唔到🤦🏻‍♂️

same咩春都連唔到

有冇it大佬知點搞

我都係..nba2k, 都連唔到...

Same 玩唔到2k
點搞
原來樓主10個鐘前已經係咁 到而家都未得